課金算唔算浪費錢？

我就覺得課金會帶黎快樂
所以唔覺得浪費

打機唔課金會冇咁好玩

狗課

唔課唔好玩

小課怡情

課課下就會越黎越多

重課都係一事無成

所以要忍手

開心就得

一陣準備課100幾蚊

算

最後會停 server